係時候盤點香港各種害蟲了

經過今日一役
發現民生議題更加團結到香港人
歡迎各位建議一下香港各區既害蟲出嚟
係時候聲討下呢班香港既害蟲

我舉先 上水 水貨客

仲有隔離po 既將軍澳 TVB